6000蚊招聘：識 C++/Java/流利法文/整水喉/碩士學歷

6000蚊比多咗你啦

仲有要有車牌，做埋我同小馬嘅私人司機

福利：享有法定假期

多謝寶寶

係

去四季酒店

係味英磅人工?

港紙，再嘈就新台幣

出美金就差唔多